可唔可以唔好再唱肥媽隻死黑警

你地唱到走撚哂音 上唔到高音 好難聽又唔齊 仲要聽到我成個腦loop住走音版停唔到

啲女仔唱得好勉強

叫返光復香港口號啦 唔好變傻仔傻女